黃子華棟篤笑金盆o浪口 放飛求飛區

黃子華棟篤笑金盆o浪口 放飛求飛區

自己TG自己留,

想要兩張

利申絲打

480任何日子
禁左成朝乜柒都無

Dklm，1001開po啦

連位4張 麻煩晒

求兩或4張任何日子280,380,480
自己買到會原價放番

求尾場任何價位

2張 任何場次都可以

兩張連位，任何價格，任何日子

做香港人唔該幫返香港人
自己禁到都會原價放

仲retry緊
啲飛賣哂未

求2張連位

求兩張

任何weekend 280/380/480 x2

我買到就原價放

要兩張 利申靚女絲打

放2張380 未有日子
但必定有飛

任何日子
380或以上, 2張
Pm開價

280$優先票
7月6號x2
7月7號x4

280,380,480
兩張連位
thanks
[url][/url]

求二張連位
咩價都得

求兩或4張任何日子280,380,480
Tg:tttyel

買多咗兩張 原價+手續費放靚絲打優先，tg無icon免問 O:-

只要一張頭場
排緊買唔到咁多

利申巴長求

求2張 380
同老母睇

求二張連位

同老母睇

求兩張

同老婆睇 可比手續費

再次呼籲，唔好買黃牛，原價貴一百幾十都叫可以接受，起碼可以幫手穩定黃牛市價，過左呢個價真係咪撚買

放2張 31/7尾場 $880飛 2張連位
原價放 限fans 請提供證明(例如之前d飛尾)
有意麻煩留tg thanks

求任何日子任何價錢兩張

求兩張連位任何日子，任何價位

求兩張連位 同女朋友睇 任何日子

求280*2

求2張連位飛 680/480 只限星期二

一百幾十都可以接受
300搵狗屌啦

求280*2 議價

求二張連位 7月10號打後

有D叫人自己開價就當自己唔係黃牛

串我無女無錢
傻閪

兩樣都有喎
唔撚想益你吹咩

兩張29/7 （sun)$880
想換其他日子
想pm

求兩張連位
Tg: wilsonchung2

求280/380/480 任何日子 x4

請pm

求兩張880 連位

求280/任何日子 x4

求13號打後 280 380 480 2

入極都入唔到

放一張480
7月8
有意留tg
幫幫手 一張好尷尬

求兩張連位，12之後，咩價都得

放兩張880

自己PM

任何日子兩張 自己睇，禁唔到

求兩張 380/280 連位
任何日子

求任何場次
280 380 480 兩張
買到一定原價放
[member]

7月29 680兩張

求兩張尾張飛

巴

求380/480/680 飛

想要兩張同個fd睇子華
咩位 咩日子都得

跪求

求480 2張
22號後

求尾場兩張

求任何禮拜六 任何價位飛 2張or4張同老婆老母去睇

求880 兩連位

其實無人想知你同邊個睇㗎喎

買到2張880 2張680
全部星期六 第二場
880個張第9行
有興趣？pm/tg

全部連位

680 放幾錢????

19號880會唔會換?

求$880 2張
任何時間都得

要連位

880 兩連位

絲打求兩連 任何場次 同姊妹睇

岩岩買到 放翻優先場既 22/7 680 x4

我只求10號打後， 任何日子任何價錢， 2 張。

真係求入去睇而已 謝謝

想要2 張 咩時間都得呀

收2連位380/480 任何日子 場次

SOR 日子記錯
係7月7呀

放480一張
TG Please

有左4張尾場 $680

想換4張$380/480

收兩張 280/380/480/680
Thx
撳左成朝都撳唔到
已絕望

求3/4張飛 任何價錢/日子都得

求四張，咩價位都得，補車馬費

跪求兩張黃子華，任何日子，380-880，用 Bruno Mars $980 坐位兩張交換， PM, Thanks ~~~~

想要3張$280/$480，21/7

求飛 是旦一日 280$x2

$480 x 2 for 18/7 or 19/7
禁左成朝乜柒都無

求480 2張 連位
22號後任何場次

求任何星期六連位兩張
PM plz

push

求2張280 / 380 任何日子
請pm:

放880飛2張
$8800

求28/29號
$280 / $380
兩張
9點半retry到依家仲未入倒

想要兩張同個fd睇子華
咩位 咩日子都得
跪求呀

跪求兩張連位 thx

窮J求任何日子 $280二連位
同屋企人睇

求7/7 480 4張
Telegram 再議

買多左 頭場優先訂飛880 X2

原價+手續費放

2張 29號680
2張 6號880

仲有2張 380 DBS card

TG: anguslukluk

小量mark up

求是但一日 6張 $280
4張都照要
禁左成朝都入唔到，好灰呀

真心唔難買 努力禁多一陣啦 我都禁左個半鐘

求任可日子兩張連位
申靚絲

任何禮拜六 任何價位 2張or4張

收兩張子華飛
任何星期五六日都可以
$280/$380
TG @kyleeewong

放7月8日 480 4連位
有意tg

放尾場$480連位2張

Push

放380 x2
7月12號
480x2
尾場

@tomtommary

有巴打有兩張飛 不過隔左條走廊 所以當單丁飛放。有需要既留tg

7月7
480X1

跪求 480/380/280 四張

求任何位置任何價格 2連位

哪裡來的自信

咁多公開飛都買唔到死撚咗佢好過

九點半捕到而家仲未買到
求2張 380
有冇人幫下我 唔想食黃牛

求2張連位880

求任何日子任何價錢兩張連位

跪求兩張同個fd睇子華
咩位 咩日子都得

謝謝各位放飛既巴絲打

求任日子 兩連位

炒飛仆街死呀加一千千你老母

收680/880 2張除左星期六都得

跪求兩張同個fd睇子華
咩位 咩日子都得
（公司block左城市售票網 好狗呀）
我自己打左成朝電話都未成功

謝謝各位放飛既巴絲打

求兩張連位280/380/480
做孝子買俾老母
Tg:xxlhyxx

7/31 $680 3張 唔連位
原價+$4 信用卡手續費放

黃牛嚟 不了

求兩張任何日子既 280

要

求兩連

放2張 7月20 480 2張連位
TG: kk271ju

求680/880二連位 除左星期六都可以

求 280 / 480
二連 任何日子

感謝感謝

收7月13號 / 14號
2張380飛
求PM 會比番少少手續費

頭先問撚左，480+1000

仲撳緊
求定星期五六日380/480

自己上網搵座位表

連位來架喎

求 原價 280 / 480
二連 7月20前

感謝感謝

tg:undertaker2046 求2張280/380/480

求頭兩場 480 or 680

求兩張680 30/7

㩒左成朝用埋autoclick都買唔到

原價+手續費收27/28既480 4連

求尾場280/380 2連
加車錢手續費無問題
禁左2個幾鐘都無反應

放7月29日（星期日）
$480位 4連位
有意 tg

求任何日子 480 380 280
2張連位

有意

跪求兩張原價
480/380/280都得

尾場$380 4連位，原價加少少手續費 有意pm

tg: wanttickets
，求兩張 480 / 380/ 280

求兩連
㩒左兩個鍾都無

㩒左兩個鍾都無

求2連 380

推

求7/7 480 2連
Telegram 再議

求原價兩連
咩場都得

7月9號兩張480
求換任何日子480
買錯飛 我出番車費

求任何日子 2張380/480
[url]

想放2張22號aeg優先訂飛 $880飛2連位
每張要比返信用卡手續費同掛號費
有意麻煩tg我

排住隊 求3張680 880 少量手續費
TG: yaiu27

放尾場7月31日 $380 4連張
有意留tg給我

排住隊 求3張680 880 少量手續費

收2張任何日子任何價錢

求 7月7/8日 2連位 咩區都得

收 星期閒日 任何價位 +120

收 星期五六日 任何價位 +200

要現票，今日 18:00 前交易

求任何日子 480 380 280 2張連位
Tg: xxlhyxx

停....唔記得左講...
想放比真fans...請提供證明(例如舊入場飛...）
唔該晒

求2張19號或打後嘅280
如果冇嘅話任何日子2張380都得

收7月12號 2張

尾場880 兩張單位
換任何場2張連位 880

收任何日子 380 480

真fans人在外地求飛 有證明

收任何日子480/680
原價計手續費+100（最多）

黃牛免問除非你好憎你全家

原價+手續費 收27/28既480 4連

尾場兩張 880單丁位
換任何2場連位 880

求2張連位280/380/480
任何日子都得
撳左好耐

求4張連位任何日子任何位置飛，有意留tg ，thx

收7月7/8日 2連飛 任何區 有意tg: edwinccc

放1張380 7月31

排緊隊 求2張380/480
我可以影相比你睇 我真係排緊嫁

求2連 一張加120

求兩張任何價錢任何位置

終於off

求280/380/480 2連位
Tg:sze0111

求尾場880 2連位
可加手續費 車馬費
tg yy818

求兩張連位，任何日子價錢

收任何日子480 2連位
平日原價計手續費+200 (星期六+300)
同女友睇

求尾場任何位1張（最好有4連）
排隊都無喇
真係排緊架我，6點排到依家

1張380要唔要

要呀

黃牛死全家

7月7 突左一張480 有冇人要
有意留tg

求任何場次2張飛 連位

2張280 任何日子

4張非連位880 7月7 換4張連位任何日子！！
買錯左 好嬲

跪求任何日子兩連位 禁左早朝都冇
真心想睇 任何日期都得

ZoumaZouma

求任何日子 任何價位 2張

求尾場一張

求兩張 任何星期五六日280,380,480
自己買到會原價放番

任何位任何日子 兩連

求下大家唔好加咁多

求任何日子兩張480

tg左

求尾場680以上

賣 自出價 已經賣哂幾日飛 要買就快
9/7 380 兩連
13/7 380 兩連
27/7 480 四連

每張加100 要4張

求兩張連位 280/380 邊日都可以

尾場 $480 3張連位 1張單位

求任何場，兩張連位280／380

跪求2張7月9日連位飛

岩岩買多左兩張黃子華7/7星期六$380, 有無人有兩張 張敬軒$480任何日子可換？補差價

31/7 一張,咩位都ok

兩連 日子冇所謂

求任何場 280／380 連位

幫手買左4張$380連位
27號嘅
有冇巴絲要 每張原價加$20手續費

放尾場480 兩張 -100
打個和求開心

求880 + 手續費
兩張連位

原價加優先訂飛手續費
放7月10號880 兩張

我要

Pmed

求兩張680連位 咩日子都可以

收7月7/8日 2連飛 任何區 加手續費
有意tg: edwinccc

巴打有意

其實偷人圖
你對靚仔有冇興趣

巴打可以賣嗎?我加錢

.

自己睇 唔係炒賣 黃牛唔使搵我了 唔該咁多位

收7月7/8日 2連飛自用 任何區 原價加手續費
有意tg: edwinccc

收任何日子 兩連380/480
同女朋友去睇
請各位巴絲打做個好心

巴打

收2張 自用 $280 / $380個隻就得 黃牛唔洗搵我

收兩張自用，任何日子，thanks

求放

原價收兩連380任何日子
有意TG:

買錯左2張單丁位尾場880
想換飛/放

放 7月22號星期日 4張4連位 $380
有意加tg

求放呀巴打
女朋友好想去睇

pmed

放2張7月13 380同7月15 380

求一張任何日子任何位，毒撚自己睇

跪求任何星期六 咩價位都得
2張 加少量手續費

黃牛唔好搵我

求單丁位 所有日子都得
除左880所有價位

放 29/7 880 4張連位

求任何日子兩張

求兩張任何價錢任何位置 連位

求尾場380/480 兩連
小弟女朋友好想睇
可加車馬費
有意tg:

求680兩張 任何日子
同媽媽睇

推一推

再求。。可以一齊收兩張，兩個毒撚一齊去

直接收ok?

求$380連位兩張
平日都得

收尾場880單丁位
要段55/56 行11

收尾場380/480兩連
可加手續費及少量車馬費
有意請tg:

收任何日子兩連
thank you

求380 連位位2張 咩日子都得

原價加信用卡手續費加交收車費
收兩連 680或以下 咩日子都得
發誓自用 可以出show當日交收

黃牛死全家

9July $880 x2
原價+手續費～

30/7 880 4連想換 29/7 同價位4連

放？

Plz ! +$100 each

有意tg:

有意

想要

放27號 兩張單丁位或者換連位

480+手續費

收頭場尾場任何坐位 （一張）
原價+150頂多，黃牛死全家

留名睇炒燶

放尾場 4張 $480不連位 原價+100
Tg: bulibulii

求兩張 7月6-20是但一日 連位 $488或以下
求兩張 15 及打後的星期六或日 連位 $488或以下

收任何 4連 2連

22/7 $380兩連
想換頭場 $480或以下既兩連
跪求 得呢日得閒

求兩張連位，咩位咩日子都得

收尾場 2連 380/480
自用 同女朋友去睇
可加小量手續費(100-150)！
黃牛唔洗搵我 唔該
有意tg:

tg: lulu609

收尾場 2連 $680/$880，感激

tg搵左你

22/7 $380兩連
想換頭場 $480或以下既兩連
跪求
得呢日得閒

求兩張480連位 咩日子都得 可就你交收加手續費加請你飲野

求480，380任何日子兩連張，可加少量車馬費，謝謝

尾場880 2張唔連位
加少量錢換尾場880 2張連位

求任何日子 任何價位 四連
比人彈左入唔番

求任何平日場 480 1張。

求兩張平日，咩價位都得

求任何日子 任何價錢

2連位

收尾場$690/$880，感激

任何日子價錢兩張連位

求2張連位880，日子愈後愈好

放頭場 7月6 $380 兩張 連位

收任何日子 480 兩連位

求兩場連位380/480 排隊等到好痛苦 求各位巴打幫手

求任何日子480/680 2連
🙏🙏🙏

跪求四連飛 280/380 加多五十 要廿九號前

求任何日子價位兩張
可以原價加100想飲咩請講低
Tg: pkachiu

4/7 880 非連位 4張

尾場 $380 單丁兩張
原價加手續費
有意留tg

想用15號 680 兩連 嘅飛
換同日或其他日子 嘅680兩連
480嘅話補差價就得

有意TG:

原價+手續費 收27/28既480 4連

時間地點我盡量就你

求任何日子，480以下，四連/二連

由起身㩒到翻工都㩒唔到，求幫忙

求任何日子三連位
Thanks

求任何日子飛

可加錢，謝謝

求單丁位 所有日子都得
原價+100

子華講左唔好搵黃牛 希望大家守約

求任何日子 280/380/480 2連位

有興趣，可否留，轉頭傾ok?
busy緊

19/7或28/7 換 6或7號 $680樓下2張連位

求任何日子480~880四張連位或兩連兩連
加多杯starbucks又點話

我有尾場880兩連，換尾場280/380/480兩連.有意pm:

放 29/7 880 2張連位

收兩張連位 tg 傾

屌 買錯咗唔連位 原價放 380 兩張 (可單買)(唔連位 )7月23號

tg:Vinda923

求3連位 tg: alcw102

好撚多黃牛 DLLM

求尾場480 兩連

求2張480 任何日子

求2張連位
任何場都得

問親都貴成倍, 真係呢

有 黃子華 7月24日 $280x2連位
換
五月天 任何日子 $480x2連位 補差額

有意

收尾場兩連，$680/$880

7月8日 $480 兩張單丁位 上下行
原價讓畀巴打
有意留tg

原價+手續費 收27/28既480 4連/2+2

時間地點我盡量就你

收兩張任何日子380/480

禁左成朝都禁唔到
跪求兩張連位 13號前所有日子 價位

求280/380二連飛
任何日子都ok

求2連位任何日子

求2張 380/280 連位
乜日子都得

求任何日子2連

ie加autoclick 入到 平日仲有好多

求任何日子280 380四連 原價加手續費 黃牛不了

收任何日子兩張

求星期六兩張280/380/480連位，同老公去睇

求任何日子價錢
4連位

TG: stho1216

求飛
任何日子2張

tg:

求任何日子兩連位

唔該呀🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

整完個autoclick
30秒內就入到一次

可以點樣幫巴打們買?

試下幫人先

收尾場480 兩連

2張680 連位 7月29 星期日
1100 at least
tg: anguslukluk

已tele你🙏🏻

我想出街食個飯姐
求飛

求任何一日
880 4連位同屋企人睇
㩒左成朝都冇
非黃牛可以背一次十下十下比你聽

幾時都得,兩連

ching幾時做咗有鳩既絲打

放 29/7 880 2連位

求一張 7月13 $380
本身買左4張
我fd老婆突然都join ，可惜我得一張信用卡

跪求尾場880兩連位
亦睇下有冇巴打可以幫手，㩒到宜家都未有

四張兩連都得😞 學生哥走堂排隊只係想同班fd一齊開開心心睇子華last show

想要頭場單丁位 7月6 $880
尾場480~680 單丁位
一個人睇 希望有好心人放

求任何日子 四張 兩連位
280/380/480

$380 31/7 尾埸子華
70段 26行
有意

想問點加 autoclick 🙏🏻🙏🏻

求兩連 最好15號前 咩價位都得
10點到依家都撳唔到

跪求30/7
2連$380
車費手續費加埋無問題
只想睇子華，禁左4個鐘乜都禁唔到好灰

Google autoclick 係個software黎 dl裝左佢就用

求尾場$680/$880，二尾，感激

想要兩連自用
+100

收任何日子 480 兩連

撳咗成朝都撳唔到

屌你老母黃牛加500

你肯以後等巴士嗰陣揮手我原價讓俾你都得

原價+手續費收任何日子 2連 $280/$380/$680都可以

黃牛狗死全家

求9-12/7 兩連

想要頭場單丁位 7月6 $880
尾場單丁位 480~680
一個人睇 希望有好心人放

收星期六 任何價位 四連

兩張 7月27 星期五 $480 有意留tg

bulibulii

再求仼何日子2連+小小車馬

收尾場，二連$680/$880，感激

有無諗過原價放俾人 人地高價賣出去？
點解唔放俾身邊既人先？

求280～380*2 任何日子，議價

求兩張380-480連位 自用

有意：

收任何日子 480 兩張連位 自用

撳咗成朝都撳唔到

7月7號$680兩張單位
求換平日兩張連位
480都得
TG: 傾

放4張880 唔連位
7月8 星期日
有意tg
剩1

求2張680以下 任何日子

請問有幾張？
係咪原價？

跪求尾場兩連880

有意，thx

收7月18 任何價錢一張
Thank:loszz

放四張 7/31 尾場 $480 飛
不連位 , 可單買 ,
原價加 8 蚊信用卡手續費
多數觀塘站交收

原價只益巴絲
轉售炒高既死全家

段 行 位
74 23 89
53 23 83
48 23 80
41 23 89

任何日子 880 兩張連位

求

係咪urbtix原裝手續費？

放黃子華7月19 $380一張
換一張張敬軒飛

是否原價？ thx

成朝都禁唔到
有冇巴絲好心讓2連位7月10號之後任何位 感激不盡

係咪原價放？
想要一張

黃牛勿擾
謝

原價加手續費求兩張連位$280～$480任何日子，萬分感激

放 29/7 880 2連位 非原價

求任何日子 280 4張

求280/380/480 任何日子 兩張連位
原價+手續費+車馬費

跪求尾場兩連880
有朋友特登係外國翻離睇

收兩張連位 8/7，16-18/7號，任何價位 加手續費

有冇人放$280 2連位
任何日子
我禁左3個鐘都入唔到
280依加仲要賣哂

收任何日子 480 兩張連位 自用
黃牛請走

撳咗成朝都撳唔到

收任何日子 2連位
手續費+車馬+票價

已放

跪求任何日子2張連位

收兩張連位 8/7，16-18/7號，任何價位 加手續費車馬費

已售

可唔可以只要一張？

謝

跪求尾場兩連880
有朋友特登係外國翻黎睇
原價+手續費+車馬費
只要5太過分就可以

兩張 7月27 星期五 $480 46 區 有意留tg

求280 380 480
2張連位

係咪原價？
只要一張
Thx

剩三張不連位

680/880都冇所謂，最緊要有飛

11,16,17,18,19,23,24,25,26,30

呢d日子未出少量提示

尾場$380四連位，原價加少少手續費，有意留tg

clickmetohaveachat

buy 2 clickmetohaveachat

放4張480 唔連位
7月6 星期五
有意tg

仲有嘛？
證明要夜晚返屋企先俾到

Thx

原價放 480 7/11 1位

放 27/7星期五 880 2連位 非原價

尾場任何價錢兩連，跪求各位巴絲

收13/7 $480 or $380 ，兩張連位

Sorry打錯

任何日期
880 三或四連位

放7/8 星期日4連 非原價 有意tg 自帶價錢

要2張可以嗎?幾錢飛黎

480飛 自

好似㩒錯 有冇人啱

求星期六既飛280/380/480 兩連位

54 56

求2連

求2張連位 280 380 480

求兩張平日 15號前 任何價位
撳左咁多個鐘都無試過入到一次
好想食野 痾尿

求尾場4連位 480
加手續費

同求2張

求下大家
我要2張連位 或 4張
任何日子！ $280至480
琴左成半日都冇

求3張任何日子 $280 / $380

排住隊 求2張680 880 少量手續費無問題
無返工排左6個鐘 前面仲有50人望住呢張野好絕望

求任何日子 2連或4連

求2張380連位 20-31號都得

想要頭場單丁位 7月6 $880
一個人睇 希望有好心人放

尾場求到啦 多謝好心巴打

唔記得放tg

求二連$380飛 任何日子

小弟7.28生日求成全 480 四張
眼見買曬好傷心

$280至$480 任何日子
2連 或 4張 價錢可議 ！

跪求尾場兩連880/680
有朋友特登係外國翻離睇
可加多少少錢

有冇人有尾場連位
黃牛唔洗contact我

放一張, 17/7 $880 AEG 優先, 所以未有飛住

求2連星期6/日 $380/$280

求禮拜六 任何票價 四連

放30/7 $880 4連

求尾場連位 280/380/480

求任何日子，4連，$280 / $380,謝謝

求飛
一張 或 兩張連位
6/7 咩價都得
原價+信用卡/urbtix手續費
唔該各位

黃牛勿擾

放23/7 (Mon) 880
連位2張
自己出價

有意

求任何日子兩連 自用

有兩張9/7 880 自行標價
有意

求$280-480 2連
任何日子

求 2連 6/7-10/7 280/380/480 +120
同屋企人睇

求4張平日連位 20號前
480以下
外母想睇跪地求飛

https://t/me/lajiS

求兩張連位480或以下
平日可以

兩張連位 880 26/7
換張敬軒
照計差價

買錯咗尾二埸 單丁位
原價放 480
有意

求任何日子非黃牛價兩張連位
Tg: alvincc123456789

求7/7 480 2張 可加手續費

求任何日子任何格價 原價飛

我禁到 原價放返出黎

放8/7 星期日 $480 單人位 有兩張
Tg:
非原價 自己報價 合理即放

小弟無返工排左7個鐘前面仲有50人繼續更新

有無巴打可以賣880 2連位 邊日都得
加少量手續費無問題

兩張 7月27 星期五 $480 46 區 有意留tg 非原價

跪求任何日子兩連!!

求
280 380 480
2連 or 4連 任何日子
另加手續費 車馬費

880任何日子，黃牛勿上門，THX

想要星期六連位兩張
價位可議 pm plz

跪求尾場任何價錢兩連位
可加車馬費及手續費

880一張飛任何日子，黃牛勿上門，感謝各位巴打
上面重Po自

上堂禁到比人話

放30號 尾2場 380連位兩張

推個

求380$飛
任何一個星期六連位兩張 同 20/7連位兩張

放7月30 380飛
Tg:

收兩張480 雙倍價錢收

兩張7月7 星期6 $680 = $1500

岩既留TG

有2張11號480飛
想換星期六日飛

求黃子華飛兩張連位
16-31任何價錢

尾埸380 4連
70段 26行
非原價

跪求兩張連位 13號前 任何價位

求兩張連位 任何日子$480或以下
換左幾個F5
買到會原價放

-100收480

放
尾埸380 4連
70段 26行
非原價

+$100 ok?

又係黃牛

放一張 7/28 (sat) $380 座位原價加手續費
旺角交收優先

放7月15 $380兩連位 帶價tg

呢個又真係誇張

好撚多黃牛 屌晒你地老母

求7/7 480 兩張
原價加手續費

求任何日子$480以下兩張連位，會繼續F5，買到既話會原價放返出黎！thx

17/7 380 二連位
26/7 680 二連位
自己開價

7月30字母行 2連 想換前啲日子字母行

只換不賣

求任何日子任何價錢 二張連位
願意各加100

求任何日子 任何價位4連位 同屋企人睇 唔要黃牛 感激

收280 380 480 兩連

兩張30/7$480飛換31/7飛

岩岩買到4連，感謝巴打良心放飛

有黃牛混入，每張加300！
堅決唔好買！

9點到依家
我放棄

收13/7 $480 or $380 ，兩張連位

收2連 380 280 480

放兩張 28/7 星期六 $380 二連

自己報價

29/7 $880 x2
換其他日子$880 x2

原價+手續費 收任何日子既480 4連/2+2

時間地點我盡量就你

求換飛 7月25
4連$380 位

想換 18號前或27號後 每張可加少少錢比你
孝子跪求

原價+手續費收380/480 四連 咩日子都得
跪求巴絲良心放票 想用來賀老豆生日

收280 380 480 兩連

原價+少量手續費

求 7月28
4張 880 連

9點到依家
我放棄

收$480 or $380 ，兩張連位

有無人放13號前 雙連位 任何價位

仲有一張

任何日子$680,$480兩連位

16/7 380飛2連位,

求22號前 日子價錢不限 2連

放7月23日 $380 兩連位

Want !!!

Thanks

meeee bro 原價？

子華真係勁

親手打擊黃牛

跪求2張連位
任何日期任何價位都ok

Tg @matthew852

受巴打之恩，幫手禁

求你何日子, 兩張連位

求兩張880蚊 2連位
要星期六/日
tg:UpsetLife

23/7
$480 4連
非原價

求2張480

7月8號 880兩連位
加手續費

收3連 280 380 480
禮拜六日一都得

跪求20號前兩張平日480
冇晒480 680都得
感激不盡

7月30 380 2連
非原價

寫非原價就唔係黃牛咩屌你地老母

2張880蚊唔連位
2018/07/23 星期一 下午 08:00
tg: ckwong1213

連位嗎？
edwinccc

呢啲真係on撚鳩

千祈唔好同非原價買
唔好辜負子華一番心血

想要2張連飛
任何星期六/日場

tg: icecube1234

希望有人放啦

280 380都想攞嚟炒
明明仲有大把飛
爛臭黃牛

有無好心人可以同我換飛？
我有三張$480 28號（連位）
臨時有野做，想換28號前，plz

ticketchangeplz@gmail.com
or

07/15 放兩張880 (唔連位)
非原價

話唔定平啲放出嚟

黃牛做到上連登

最多唔撚睇架姐 你班柒頭攬住d飛la

有7月26 380 四連
換 7月8前/7月27後 380/480
其他時間唔係香港冇得睇
跪求好心ching

班黃牛狗仲未死哂咩

而家入左
快

求任何日子 480/380 四連 感謝

求任何日子 $280/380 兩連位
唔該

收任何日子兩連 有車馬費

跪求2張 7/8/9號 連飛

求兩連 $380 $480飛 任何日子

已tg

有無好心人

有22/7 $380兩連
想換頭場 6/7 $480或以下既兩連
跪求 得呢日在港😭
如果想買/賣既可以留住言先
我買到6/7 既 會原價放返22/7出黎

求換飛，31號尾場880，第13行既2連位
想換6號到20號既880連位
如果係字母前排位願意加小小錢換

入到去
得散位😂

任何日子 280/380 2連

求任何日期 $280/$380 4連位

收30/7 280/380 2張 連位

求任何日子$880飛兩張

求任何日子 380$ 2連
tg: hehehahaa

求任何日子280-480

黃牛唔洗add我啦thankyou

四張單丁有無人要？

入到去 全部兩張 買張 星期五星期六都無哂位

求星期五六 連位 380/480

我有字母 但你幾前？

有無好心人想換飛？
我有兩張$380 8號
換其他星期六日

求280/380/480 兩連位
任何日子

求飛 27/28/29號 $480/680/880
要四連
原價 或者加手續費

唔該曬

求任何日子2連飛

跪求20號前平日兩連480
冇晒480 680都得
感激不盡
黃牛免談

求任何日子同價錢，要兩連位
想同女朋友去睇都咁難

其實入面點睇仲有幾多位?

賣晒飛lol,so sad

TG 左，想要單位

買左8/7 $380連位
但係撞左日子有野做
有冇巴打可以換飛

求換飛 31號尾場 880 2張唔連位 11行90位
換尾場 880連位/ 280/380/480連位

咩場

Megabox現場消息 得返6000張全部單丁

不賣只換
有25號380 2連

跪求換19號前或26號後 380 2連
每張加多50 買錯時間 老母真係好想睇

我由10點禁到而家 一次都無入過
有無巴打可以施捨2張

有冇爸絲放到任意日子價錢兩連位
番緊工得手機撳，撳左成日都仲retry緊

求換飛7月29號4張$480
換 30號4張$480

有23/7 $880兩連
想換31/7 $880兩連
可加錢

收2張 7月6-20日 平日 2連位
收2張 7月13/15/21/22/27/28/29 2連位

$288,$388,$488 其中一款
可俾手續費

tg Id: Beckham7Pirlo21

求跪 380/280 飛
任何一個星期六兩張
請tg

絲

兩張連位，任何價格，任何日子
願意比手續費車費

9點到依家
我放棄

收$480 or $380 ，兩張連位 (可加車馬費

黃牛仆街死啦

7月8號 $380 太急住買

買任何日子 480 連位 4張 （2張2張連位都ok）

求任何日子2連飛
原價 或者加手續費

唔該曬

按撚左一朝都唔得, 一用AUTOCLICK就搞掂, 3張卡買左7張飛

求任何日子 480 380 280
2張連位
加手續費 車馬費

有意

求任何日子任何價錢
求連位3張

收任何日子兩連
有車馬費

我auto咗4-5個鐘都入唔到去

放8th July一張

有意TG

680

想要 $680 兩張
利申真絲 😭😭🙏🏻

求任何日子2連飛

禁左咁耐一次都未入過

黃牛免問

兩張連位 任何價錢！

跪謝 買唔到飛畀女朋友今鋪真係斬Jer斬唔掂...

要任何日子
$480

tg:
求各巴打絲打成全

由朝早10點按到而家都入唔到
求2張 原價380/480連位，起馬有巴絲放🙏🏻
任何一日星期六

10號單丁位 $380 1張

收任何日子兩連，想同女朋友睇
有車馬求巴打成全

跪求2張 7/8/9號 二連飛

你地有無人要單丁位
我加下仲排緊

有人要既我要晒4張先

求兩張 任何價錢 任何時間

非原價即係嗌街坊半價出售？

求2-4連位 咩日子都得
最好有兩日

諗住同屋企人睇另外再同friend睇

求各位成全

求任何日子 任何價錢
兩連
可加少量車馬手續費 黃牛免問
tg lulu609

7月30號
買多咗單丁位
380 原價加$8手續費放

有23/7 $880兩連位
可加錢換 31/7 $880 兩連

求兩張連飛 任何日子 380-680

求任何日子連位兩張 連手續費+車馬
黃牛免問

求星期五六 480/380/280

收任何日子 380/280 x4連位

想要7/17 880

收兩張連位 #cn

23/7 $380 4連 換 22/7 $380 4連
有意留tg

求任何日子 480 380
2張連位
加手續費 車馬費

有意

原價放兩張$280 30/7 唔連位
要嘅留TG

求尾場單位自己睇
原價加手續費

有意TG

收任何價位二連

無野，原來唔連位

求380/280 兩連位 仼何日子

求兩張連飛 咩日子都得 咩價位都得 :
天價免問

有冇人放7月11號後既 280/380/480 2張連位
禁左成朝+排左一朝 都買唔到連位

Tg:k10002

黃牛免問 thanks

$880單丁+$200換兩張任何日子連位$480

任何日子
$480 三張
預祝表哥結婚

tg:
求各巴絲打成全

想要頭場單丁位 7月6 $880
一個人睇 希望有好心人放

由朝早禁到而家加排隊都買唔到
求2張

Me

$880單丁+$200換兩張任何日子連位$480
tg：

唔連位都ok

6~12/7
2 張

求任何日子連位

放兩張24號2連
tg:

29號係四連 換30號四連或分開雙連都可以

唔記得講係380

求兩張880連位

求仼何價位

已tg你

放 23/7 $380 2連 原價

過數後提供密碼自己拎飛

貴少少都ok

放380 單丁位 原價加$8放

有意

Pull

求五六日 280/380 連位兩張

要求可議

Pm jor

求2張 任何日子連位 最好12/7 ($380 /$480)
㩒左成朝得個吉

29號 380 2連 換軒仔kkbox 2連 留TG

1.放兩張30/7 $480連位 預左會放貴少少
2.另想換兩張31/7尾場連位

以任何票價 任何日子

求任何價位 任何日子 2連
真fans 已經撳咗成日

30號 880單位 兩張
帶價
Tg: chopppp

求 任何一日 480以下 三連
tg:

求飛任何日子2張🙇🏻‍♀️ tg: hy2010

求飛任何日子2張🙇🏻‍♀️ tg:

求平日 $380 兩或三張連位 加手續費+車馬

23/7 $880兩連位 加錢換 31/7 $880 兩連
只換不放

求平日380/480兩連 pm我

22號 880單位 兩張
30號 880單位 兩張
帶價 Tg: chopppp

跪求 280-480
任何日子
三張

480 or 680 2張連位任何日子

唔識點add
你add我ok?

代朋友賣 :
想買二連 點知個網比左兩張好近但唔係連埋既位
差一行同埋隔離section 睇落應該係打斜連埋
有冇巴絲打想要
當兩張單丁賣都得
380原價+手續費賣

thanks

30號880兩張連位想換尾場飛
tg gor116

求任何日子2連 380/480

傻的嗎

30號岩唔岩
tg gor116

已經賣出 thanks

好想好想好想入場睇
求星期六/日 任何價位 二連

tg: icecube1234

仲要揀日子咁型

求尾場單丁位自己睇
原價加手續費加車馬費

有意TG

收$480 or $380 ，兩張連位

放頭場380 單丁一張

想要4連或2連飛 $280 $380 $480
任何日子

收星期六。 任何位置 連位兩張。 帶價搵我

好想同女朋友去睇

求任何日子480 兩連

求任何日子二連飛

收23號或打後既480/680/880
2連位

求兩張連位 480 680皆可

求單丁 880$ 7月22號
or
一張單丁880$ 7月22 可以要其他日子880$雙連位
tg:

24/7 380相連
想換15之前既380相連

求單丁 880$ 7月22號
or
一張單丁880$ 7月22 可以加錢換其他日子880$雙連位
tg:

求任何日子 680 480 380 280
2張連位
加手續費 車馬費

有意

求任何日子480/380 兩連

求2張任何日子 🙏🏻

求任何日子480以下2連

7月30號
380 單丁位1張 買多咗
原價加$8手續費放
tg:

求2張任何日子

有冇單丁#
380/480
7號 - 9號 都ok

求任何日子價錢 2連

有4張尾場4連 $680

想換4張 4連/2x2連 $380/$480

希望師兄成全

跪求 280/380/480 兩張連位

求2連 任何日子

單丁位 10/7
380
放飛或換飛

求任何日子880四張或兩張

放 23號 380飛 4張
合理手續費
有意tg: sooofish

買撚錯 放24 680單丁2張

求2張星期六/日任何價位
會比車馬費

連位？

放7月23日 2連 880

29號480兩連
想換張敬軒15-17號480兩連

放25/7 $480 兩連
自出價

求880 x 2 連位

收380-680 2連 我都想同女朋友去睇
合理手續費+車馬費

@imrubbish

跪求兩張連位 13號前所有日子 任何價位

好想好想好想入場睇
求星期六/日 任何價位 二連

tg: icecube1234

會俾車馬費

求兩張任何日子 380/480

收任何日子任何價 二連

搵左你

求任何日子，兩連位

謝

1001 -

收
280/380/480
任何日子單丁位
可以當日交收

真絲🤢🤢

有冇人可以換 25/07 $380 兩連位, 想換12/07前或者29/07後
tg:

跪求任何日子二連

求7月14日前 480.380.280兩張連位飛
Tg:ck020
可以碑多手續費都得